香港有邊個歌手唱live可以比得上eason?

其他live根本無需要睇 聽碟好過

負皮者不願面對

樂壇tvb

張敬軒

紅館cd player

黃宗澤

佢都開始回堂
無計,年紀都有返咁上下
唔知有邊個可以接棒

周柏豪

陳柏宇興起象徵香港樂壇收皮 唔係話佢無料 但一定唔係有料囉

難聽到仆街 啲歌係好聽 不過唔係因為佢唱得好囉

無！

呢兩日見到好多人po jason個live上ig 老老豆豆
終於知點解佢10年前紅唔起

屌你咪係度搞事啊食屎仔

淨係知佢比唔上學友 撚伯

隱世歌手

學友算唔算

澤囝

厠田

又要loop 2014mama 浮誇